有無人聽過曼德拉效應 人類真係返到過去？

睇完真係覺得好不可思議！仲有好多例子都好似層層咁

羅馬數字中，IIII和IV都可以表示4。
之所以大多用IIII而不是用IV，可能有以下這些原因：
1. 早期的一些大鐘在建造的那個年代，人們普遍喜歡用IIII而非IV。
2. 避諱羅馬神Jupiter（拉丁文 IVPPITER）
3. 法國路易十四Louis XIV更喜歡IIII
4. IV和VI在錶盤上都是上下顛倒的，容易被兒童混淆。
5. IIII和另一側同一位置的VIII都有4個字元，更具對稱美。
6. 錶盤上前4個小時含有I，後四個含有V，最後四個含有X，更具美感。
7. 用IIII的話，鐘錶製造者只需要4個VIIIIIX的模組就可以分割出所需的12個字元。
8. （來自wikipedia）

冇

9.樓主係弱智

所有野都可以解釋到

On9仔先信

又share錫安邪教啲片

55

ON撚柒鳩，

明明我就係記得比卡超條尾係冇黑色，鐘的羅馬數字4係IIII，福斯係有一條橫線，STAR WARS係NO, I AM UR FATHER,

無撚LALA俾班無記性的傻柒話我個記憶被修改！？俾著你都嬲啦屌！

又係689真知識 佢個channel 簡直係陰謀論大本營 當故仔聽下好 咪信到十足